最近想砌新機 各位專業嘅巴打可唔可以比下意見

CPU: AMD RYZEN R9 3900X 3.8GHz 64M L3 12 Core 24 Thread 105W AM4

顯卡 : Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6

主機板: Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX

火牛: Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU--

RAM: G.Skill Trident Z Neo DDR4-3600MHz CL16-16-16-36 1.35V 16GB (2x8GB)

SSD: Samsung 860 QVO 1TB 2.5"SSD

HHD:WD Purple WD30EJRX Surveillance 3TB 7200rpm 256MB 3.5 Inch HDD

散熱: Corsair iCUE H115i RGB PRO XT 280mm Liquid CPU Cooler

機箱: Corsair Obsidian Series® 500D Premium Mid-Tower Case

各位巴打覺得會唔會有問題 例如相容性 同埋我諗緊CPU轉唔轉 intel好

顯示卡

搞乜用sata ssd仲要係QVO...

用呢一隻會有咩問題🤔 同埋師兄會推介用邊一隻好啲

用途
BUDGET
咩MOON

顯你老母
幫你正契弟

唔洗剪片嘅話，2070Super唔洗用到3900X

打機 得閒玩下GTA5 同 FPS game 咁
大慨15000左右
MSI 曲面Mon MAG241C

我都係貪方便姐唔使咁呀嘛 ...

下次會留意 sorry 各位 ching

呢度啲人係咁架啦

咁CPU應該點樣揀 因為我諗住越新應該越好

換返隻m.2 nvme

Ching 我呢部機夠唔夠勁 唔計個ssd

HDD可以用返blue

如果淨打機可以用返3700 上rtx 2080

咩係blue sry因為我識嘅嘢真係有限

WD Blue 你嗰隻係for閉路電視用

萬五筆值打機可以砌
Intel i7 / AMD R7 + 2080Super
Motherboard 跟你CPU 買
RAM 16GB 都係跟你CPU買
SSD 自己中意啦
HDD 無特殊需要應該唔會用Purple

ok thx Ching

跟CPU買即係咩意思

係唔係我揀得有問題🤔

講錯 3tb 應該toshiba 好啲

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Corsair iCUE H115i RGB PRO XT 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,895

RAM可以落返16GB 3600MHZ

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Corsair iCUE H115i RGB PRO XT 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,385

呢個係咪 terminalhk 因為我都諗緊用佢幫我搞定係自己DIY

悠二

This one is better

想問吓點解r7 嘅 3700 同3800 價錢落差咁大

DIY會唔會平啲🤔

3700X 8 CORE 16 THREAD
3900X 12 CORE 24 THREAD

case

你自己砌

貴

我有諗過自己學 但係如果我最尾都係想搵人幫我搞 諗緊悠二 定 terminalhk 邊個好啲

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（２）

你都可以自己玩吓
唔得再上黎問

悠二 啲線會唔會執得唔好 同埋佢會唔會俾返散件原裝盒我 始終我都未試過網上order人地砌

會比返散件原裝盒
唔滿意可以上連登屌佢

邊間平啲咪邊間，悠二法奧好似平幾百

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,410

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x MSI MPG GUNGNIR 100 E-ATX Case
價錢：$780

1 x Corsair iCUE H100i RGB PRO XT 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$998

1 x Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop RGB LED PWM Fan — Single Pack
價錢：$218

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,582

Ching我咁樣會唔會好啲啲

3700X 8 CORE 16 THREAD
3800X 8 CORE 16 THREAD
3900X 12 CORE 24 THREAD
點解買3800X

我會轉返3700x 其他我會唔會揀得有問題

ITX板
EATX箱

問題係邊

你有咩特別要求
RGB
WIFI

其實我都唔係好清楚Rgb 同WiFi 有咩用

同埋個箱有咩問題

ITX板係最細SIZE嘅板
EATX箱裝最大SIZE嘅板

RGB

WIFI係板內置WIFI咭可以連WIFI

打fps請用intel

其實你唔係好熟嘅直接上網跟筆直撳砌機建議好過你自己亂揀